網上痕續約 500m 求報價

依家offer俾我320個月
個人覺得有d貴
有冇sales可以做得平d?
有既請係度lm留contact/telegram: gugusdude

1230

卅二蚊俾你好冇呀燶閪